部razer 開住機差電風扇就好嘈

但明明部機好凍 咩都無開 待機風扇都可以嘈

一唔差住就完全無事

巴打們 咩事

-check下你個razer laptop driver 會唔會禁錯制開咗咩fan profile/ power profile
-download hwinfo check下你啲cpu gpu有冇過熱
-你部機用咗幾耐 會唔會係你thermal paste 乾咗要 repaste?
-可能只係風扇多塵 拆機檢查清潔下

用左半年乍 唔該巴打

差住電就好似洗衣機咁 好辛苦

熄左 mon? 定半熄機

Sleep都會有聲

唔記得好似開左某個風扇 mode 就會咁 on9
有無試過auto?

點樣㩒auto

唔係有個快捷鍵定軟件既咩

有個razer studio 係咪應該重新設定

你睇下有無個叫 Synapse?

一熄左佢就無事 又唔識點調教 係咪應該洗機好啲

應該個軟件會見你部 Notebook 個 icon , 入到去就有得 set 我印象